唔訓既你 依家做緊咩野?

做緊功課

Blue apple

加油巴打

加油

啱啱食完牛腩撈粗

禾刀系

一齊

好想食

返campus?

Is

加油雨清

尖子

你個名話你講緊大話

大家咁話

見字飲酒

飲緊啡

到時你可以笑番我

做緊gym

今晚咪唔洗瞓

即刻開返罐啤酒啤一啤

點會呀

煩緊送乜生日禮物比心儀對象

奇異果

幫林鄭煮緊早餐

快d落毒

佢唔係特別好
無論係真嘅奇異果定係我

可唔可以傾訴下？

一路諗住聽日班廢老放飛機笑到訓唔著
又好擔心劉小姐安全

(西蘭)花

講出嚟俾我哋笑下

贏錢？

賠唔賠錢啊

Ex突然揾自己 傾咗幾句就問依加仲有無著啲好sexy嘅衫 話好耐無睇過
算吧啦 果然唔應該有乜期望估佢都只係想當我飛機杯

早幾日見到之前鍾意過嘅好朋友同條仔出街，打咗招呼，條仔完全冇反應，好朋友亦都完全冇會意到
當下覺得自己好卑微

仔黎

請講

唔明

why ar

好撚仆街
你話着都唔係着比你睇

你好朋友知唔知你曾經中意過佢先

Yes
駁唔到
唔好諗啦

唔知 我哋係真係好朋友咁樣 對佢嚟講

男嘅咁冇禮貌 女嘅係咪扮睇唔到咋
你係佢身上搵唔到價值，要離開啦 唔好自卑

直接開聲屌鳩佢
著咩關佢咩事

送實用嘢例如skin care products?

各位有冇好飲嘅啤酒介紹

咁唔好諗太多啦 可能真係太沉醉係二人世界到邊個都留意唔到 咁岩望唔到聽唔到姐
調返轉諗 佢地見唔到你或者都係佢地嘅損失 少左一個係日常生活中嘅驚喜 你又何需自卑

但我哋而家都仲算frd嘅
經過呢件事之後 我都應該會主動避開佢

Jolly Shandy

抱佢冥想係數碼世界生活lor

想拍拖係想拍拖，都就快散咗半年
但當知道自己對於對方嘅唯一價值就係免費雞
其實都幾hurt尤其自己係切實切實咁鍾意過人地
只可以講同Ex一齊呢三年係白費 我只係隻杯

你下次扮睇唔到，等佢同你say hi先

Yoyo 岩岩收工 去完超市買餸 返緊屋企

咁你當返佢係免費假鳩

我有中學同學飲會醉，比全級笑死

感情唔順利 想寄托學業
唔要求gpa有4
keep到個3我就好滿足
但覺得online上真係學唔到嘢
唉瞓醒又要上八半

講得好

千祈唔好咁傻

加油

同樣係學生

毒撚如我太易沉船
SP嘅話都排唔到我ex啦佢那來的資格呢
好吧其實係我唔想咁墮落

贏咩錢

有咩睇唔開唔開心，遊山玩水都唔好讀書

以為你賭波

大輔

放低啦施主
下一個碌更好

咁讀書本身都係學生責任

我就已經上曬堂，得返畢業論文

你好

連登fam j

祝你下個更好

基本責任就得但如果上面佢話要寄托，讀書唔係一個寄托嘅好地方

今日5點半就走左人
見到個荷蘭同事 真人
（之前都係online)

真人無想像中咁靚仔

算有料啦 索下都碎

弱者

我似咁爛賭？

咁佢自己揾到一個覺得可以focus既野就得
而且點解唔可以focus 讀書呀 都唔係壞事呀

我唔係好受得依d野

拎左電話未

玫瑰唔係00後
Fam j都唔知係咩

咁weak嘅咩你

無
佢都冇我想像中咁高 咁靚仔

有friend又係失戀之後寄情學業，點知走火入魔，之後成口都係理論，好難溝通

似
贏就賭神
輸就爛賭

咁人人都唔同既
我覺得可以揾到野commit to 係好事呀

讀書/工作/興趣

知道啦 弱者

實用野有諗過香水同衫 但唔知佢中意咩味同中意咩款
但佢皮膚真係好到爆 完全唔需要skin care products

我覺得zoom 唔好用既

好耐冇見過碎字咁用

都睇佢點樣handle啦，我覺得佢搵咩寄托都好，最緊要係搵到人得閒同佢傾吓計

咁當然

我都想做返補習 又易handle 又flexible 相對上又高人工

冇得唔用
唔係我揀

所有女人都想要嘅膚質
我諗求其一枝古龍水都得？

咩2c?

真
啲家長當你神
利申我個個唔係

成日比人灌醉

有冇諗過人哋唔係特登灌你
係你weak

臭閪 出黎片過 叫你呀

碎到仆街

自己一個飲多啲練下

weak先會比人灌

酒一個人飲有咩好飲

我生日同好會成員會送初音figure俾我

你埋張單嘅話 我咪出
到時飲完dum低你喺街訓

Deal 黎

你問下守雨...

唔清楚喎
我全部人都灌

時間地點？

Macallan 12

碎左都沒人理

失戀嘅時候就冇乜嘢嘅
平時冇事冇幹自己一個飲真係好悶

Ching好邪惡

星期六 土瓜環

可以返房訓覺

唔識忍whisky

屋企是咪有好多figure?

趴係張怡訓

識飲好多樂趣
不過好貴

快啲灌我

邊區，我有個list

好人嚟的
唔邪惡

冇位擺淨係得個書櫃頂放

陣味一忍就想嘔

默默咁嬲緊男朋友 但佢已經懵盛盛訓咗

下次我哋呢個post連線飲

不過我識通常唔飲得既都係仔

你荷包夠唔夠厚呀
到時我唔陪你留低洗杯呀

撩交打？

黎我個竇咪唔洗洗杯

然而你有10個書櫃

我係呢邊等你

俾定個嘔吐袋你

嬲咩

我識隔山打牛

隨時ready

真 我識嗰啲女好飲得
反而唔飲得嗰啲通常都係仔

屋企成日有酒？

但你屎眼不保

其實唔難

好悶

屋企人好麻煩

煲完dr.stone s1

因為識最飲得果個係女
個個男既都比佢劈低晒
所以自然覺得男唔飲得

屌 我同d frd講完依句
果晚湯能了6次

唔夠遠

怕咩

咁啱最近有入貨

大力少少先

Mean到

記得巴打定絲打你住緊外國?
依家幾點

Sleep

888888888888

渣ga

你唔怕就得啦

冇比人灌過
肥矮柒毒窮

寄啲力比你

咁就唔好出嚟飲酒啦
留返啲錢去整容啦

第二朝起身佢話條腰好痛喎

係咪藍色㗎

Ok

HKTV mall d 啤酒好平

自己一個去bar會唔會好柒

係
啲力幾好笑

Mean lun dou

我通常支持誠哥
不過冇乜選擇

唔會
你本身柒

終於唔係冇frd識飲酒

上嚟訴苦，點知仲衰

佢蝦我先
我平時唔mean的

點算

係 不過唔會陪你出去飲

幾時蝦你

冇 留低廿蚊就走咗

我阿爸鍾意喺阿布泰入象啤 佢比我傳染咗，迷上了象啤

又變番0

你唔氹返我
又話我肥

不如我哋試下，一齊去酒吧，然後同staff講自己一個人 可能有靚仔搭訕

整容

手羽QQ
瘦底大波
人見人愛
車見車載

你有
我冇

守雨被絕交

仲有阿布泰 donki 759

有靚仔叔叔搭訕

明天見

點先肯陪me飲

好啦 我開心返

一腳踢開佢

DONKI 同759
通常都會買啲水果味cocktail
不過真係唔似飲酒

開心就早啲瞓
唔好破戒
塊面快啲好番
靚番之後就可以繼續食仔

之後陪你飲

乜嘢之後

叔叔表示痛痛要呵呵

刷完牙啦
而家諗住瞓

有冇人

Call白車

冇

武肺之後

想要靚女呵呵

有冇你咁好笑

一齊瞓

等你
我應該都係後備gala

早唞

donki 超多選擇

洗唔洗公主抱？

後備都總有成為正選嘅一日

主人先最好笑

如果罐裝嗰啲嘅選擇就好似同一田差唔多
但係一枝枝嗰啲水果酒真係好多選擇

早抖

哈哈哈哈哈哈
寄埋等我笑下

要

變骨

太貴重
保險公司唔接

係呀，有次求其揀隻啤酒試，衰鬼又幾好飲
下次掃一欄先

捉實

我都冇得啲猥瑣男

見到靚女猥瑣男咪行動lor

sad

你唔好啦

講起酒我諗起依個 channel
一個人飲都可以好爽
餓撚勿入

瞓啦你

早抖
希望你份新工唔洗太Chur

我講笑激嬲咗佢 佢好認真咁話好憎我

咁會唔會佢都係講笑

突破盲腸

我好餓 唔入

一路失眠 一路冧聽日要早起 越冧越訓唔著

唔好諗咪得

終於煮完野食

有咩食

Meatballs+sandwiches

成知我嬲咗都唔氹返我由我嬲 明明我激嬲佢都有氹佢

有冇甜品

係咪嬲得太多咗

隔離幾個單位係度播歌嘈醒咗屌佢老母
陣間５點要沖涼換衫返工，打陣機應該差不多

所以我無開口淨係收埋嬲算但係到講咗出嚟心情好似好咗

冇的
飲緊綠茶

夜媽媽播歌ON9?

求安慰

安慰
做咩

不如試下嬲少啲

女朋友打機成日同人嘈 一嘈就越講越大聲 我叫佢唔好咁激動冷靜少少 跟住話埋我唔幫佢口 覺得成日都係自己一個面對咁 打機成日嘈 雖然有時唔關佢事 但因為打機搞到咁大件事覺得好on9 話乜乜價值觀唔同 話就係我呢啲成日唔出聲搞到好多野咁

追緊個女仔，但佢wtsapp同我講對我冇任何感覺....

因為打機搞到咁
咁唔得wo
咁樣落去棧下你兩個攰
叫下佢唔好咁情緒化啦

振作巴打....

條友仲要係HI-FI播蔡琴
次次叫管理處上黎就熄聲扮冇人

.... 突然酸咗一酸，跟住就瞓唔到喇